[頂上對決III][有圖]AKB46雙渡辺 vs 欅坂46雙渡辺

AKB46
渡辺美優紀+渡辺未央奈

欅坂46
渡辺理佐+渡辺梨加

渡辺美優紀+渡辺未央奈
渡辺理佐+渡辺梨加

垃圾連登SER BUG左我個POST幾粒鐘先彈出泥

美優紀同理佐都正
由於美優紀已畢業，所以投佢一票

支持渡邊櫻花

馬神做乜鳩
以前就人格分裂，宜家直頭精神錯亂

話左唔係禾

迷路姬已經世界第一

渡邊未央奈新人黎？咁似 sakura 既？

比左正皮

不了

正評不解釋

拉票

投左雞雞

明明尋日正評多D，邊個開分身投呀。

risa冇得輸

迷路姫